# Comunidad QGIS México
## Sistemas de Información Geográfica en los procesos de la Planeación Urbana
## Participación en el Foro Ciudad y Agenda 2030 MX 2019


**Presentación de los qgiseros Lourdes Hermosillo y Alejandro Lepe**

> www.qgis.mx
